啱啱黨鐵紅綫坐我前面太子落車嘅眼鏡女仔

禾可賞識你，可摸耳做個fd子

點解你搭黨鐵仲好意思上嚟開po

ok add me
hugo1991

返中国返搵支那妹啦

小妹覺得你好撚樣衰

你又知我唔係跳跳虎？你又知我平時無罷搭？
點解你好意思入嚟屌我，唔去黨鐵站屌啲口罩手足拍卡出入？

咁你有冇跳

個個都自稱小妹

何止跳呢 創造力量同幻想會嚇你一跳

願聞其詳

可以呀

基本上之前快閃已經開始做跳跳虎，有時人多就跟人尾，之後得閒餵下佢食嘢，有時發夢大大力錫下佢啲設施，之後淨係搭巴士同揸車，今日無辦法要搭唯有跳

如果你唔介意我係男仔嘅眼鏡娘，我唔介意呀

U原來是個boy

THIS

IS GOOD